尋日野餐好dry，想煮野食

有無人覺得尋日野餐食d野好dry
我決定左下次野餐要煮野食
簡單d來講，我會帶兩個煎pan,幾隻雞蛋，同大量嘅油
1) 煎pan: 1個煎pan係唔夠，萬一煮到著曬火，你用水淋熄佢，產生大量煙霧，無辦法只好用另一個煎pan滅煙，當然，你帶鑊都無問題:仲有就係野外難免都有d野狗搶食，呢個時侯可以用煎pan來做武器，趕走d野狗
2) 雞蛋 : 帶雞蛋當然為左煎蛋，仲有比d野狗騷擾個時可以掟走佢
3) 大量油: 為左令d食身無禁dry,絕對唔係為左搞事
火種方面，其實用吉野家邊爐都夠煎蛋，你帶發電機用電磁爐煮野食都ok
唔知大家有無其他方法

推

無人煮食

發電機有難度，佢唔再好似五年前咁畀我地慢慢玩，家陣日日清，要有充足既logistic support, 但一入中心位置少少就要用步兵，發電機會唔會太大？
雞蛋唔錯，天氣熱，考慮下雪冰整凍飲？

所以麻算囉 最重要唔係火

push